收到風 場運動香港人贏咗啦

睇下熱門台乜鳩都無
就知我地連登仔凱旋回歸戰勝中共
前線唔洗再做con con con condom
大家比啲掌聲自己

其實運動主流一早已經唔係連登到
我識好多人都少上左連登好多

係 好多都去左telegram 同 Facebook
不過連登都有一家嘅人數

連衛兵追擊偽黃仲落力過追擊黑警。

悔氣撚
拉

午安sir